有冇人好少同朋友講自己心果句

講緊既係唔開心事呀 對某啲事既睇法果D
唔係話唔當佢朋友, 只係有時唔知點同佢地開口?
變左好多野都收收埋埋

我明啊 尤其係大家都做嘢既時候 再約番出來都係有種隔膜
對每個人都帶咗面具咁 講唔到真心個句

有咩唔開心咪自己食咗佢
同人地講完人地又幫唔到你 又解決唔到件事

有啲朋友真係講下笑，相處輕鬆，但完全講唔到嚴肅野

係囉...
係咪有時都要啲時間warm up呢?

但件事又未必一定要解決既..
可能係搵人講左出黎 R下人一齊呻下, 慘叫下都好
咁巴打平時唔開心, 都係自己食咗佢算?

agger
咁有無啲真係可以講到心果句嘅朋友呀

呻完叫完咪又係唔開心

都係既 同埋又見得少， 大家既環境都變左 睇嘢既觀點同埋大家既立場都唔同

係既.. 所以有時遇到一個兩個幾年後同自己價值觀好似既話, 真係會好感動

但唔會好左啲咩? at least有多個人知

你同啲朋友好唔熟

又唔係呀
佢地成日搵我傾心架

好少

Me too!!!
可能喺怕佢哋啲回應並唔喺自己想聽嘅嘢，但又唔想同佢哋繼續爭論而影響友誼。如期分享完會令自己更心煩，倒不如自己捱過去算啦

咁做朋友都有底線既，太仆街既野唔講都正常